恆大地產：就黎破產啦，政府快D磅水!

係咪想暗示恆馳1 2 3 4 5 6 會胎死腹中

快！ 趁地淋

有息負債8355億元痴撚線...
非銀行類金融機構121家..係唔係包埋大耳窿

possible

恆大樓盤幾時7折賣？

一定包，除非唔包

發生咩事？

無5毛

要香港班藍屍合作一齊唔買佢d 盤先得。
不過藍屍理閪你地

就黎資不抵債

咁快唔記得樂視嗱

相信國家相信黨！
14億人民，要買房找恒地！

又想搵政府cap水

廣州恆大一齊收皮

識玩一定係，債過債，坐係度收息都fat fat

3折賣樓囉

大劉同甘比

仲學人笑呂麗君

當佢5釐

每日利息1.16億

樂視真係勁

騰訊先入完股 最多要賣708股份出黎

恆地？

ATM

債務重組？

有錢人先借到8000億

連樣版車都無架
根本係連個胎都無
何來會有架真車

D境外美元債券咁點算? 提都冇提過

今次大劉甘比係咪又要蝕到清袋?

撐恆大上市係同叔+大劉

可能佢哋先係老闆

債轉股機會又來了

概念計畫拎嚟cap水
只係佢賣咁多廣告先畀人踢爆，真係抵死

佢一直借既錢係唔少係十厘之上

年初美金債係12%

個龐氏騙局幾時肯爆?

呂麗君家陣個心應該涼過的確涼

其實許家印都幾醒，派咁多次息袋幾百億現金

跟手公司差落一堆錢，依家就綁架政府，迫鳩你撐佢

剩係今年許家印都袋200幾億，仲要全部現金

又講講下好耐無見過呢個廣告

無事架

仲要係乾淨錢，郁唔到佢
唔似啲官貪返嚟用唔到

負債賺息比息全部都係自己人，得街外投資者.....

啲廣告時段有啲變返做恆大自己樓盤廣告

傳恒大地產指若未能如期完成重組 或引發系統性風險 (15:04)

文章日期：2020年9月24日

恒大（3333）2016年起借殼深深房分拆恒大地產回A上市，有關重組工作尚未完成。內地網站流傳恒大發表「關於懇請支持重大資產重組項目的情況報告」，提到倘恒大地產未能如期完成重組，或引發一系列系統性風險。

該報告提到，合恒大 （3333） 2016年起借殼深深房分拆恒大地產回A上市，有關重組工作尚未完成。恒大發表「關於懇請支持重大資產重組項目的情況報告」，提到倘恒大地產未能如期完成重組，或引發一系列系統性風險。

該報告提到，倘恒大地產不能按時完成重組，公司須在明年1月31日前償還戰略投資者1300億元人民幣（下同）本金，同時支付137億分紅，1300億由權益變負債，屆時資產負債率將大幅攀升90%以上，或令恒大地產現金流斷裂。

報告又指，如果恒大地產現金流斷裂，或會引發恒大集團在相關銀行、信託、基金等金融機構及債券市場的交叉違約，進而引發金融系統性的風險。

另一方面，報告稱，如恒大地產未能按時重組，將令深深房的中小股東因停牌4年而利益受到巨大損害，引發對交易各方、監管部門的法律訴訟或維權行成。

本報已就以上網傳文件向恒大查詢。恒大現報15.44元，跌4.22%。

屌你老母 李國寶買撚左幾多呀

以舉債嘅方式營運公司 根本唔work

偏偏大陸好多公司都咁做

印像中, 無啦啦搞電車既樂視都係破產走佬
呢次恒馳可能都係

恆大都要叫救命，真係時晨到了

邊有事呀 3333都仲有成10幾蚊

債轉股

大瘤輸身家未

果個星期一賣廣告就係佢
勁煩

本身就係用嚟割韮菜

今鋪真係憑本事借,點解要還

5釐？
你會唔會太睇得起佢呀
幾年前好似都成10釐

708就係買左樂視
樂視架ff 都話有架唔知真定假既車出黎呃下人
恆馳連個殼都無

佢地好多唔係真係為公司嘅財政健康著想，好多都係想好似龐氏騙局咁，不斷錢套錢，搵人接火棒，最後鬥快走資走人

真係無恥先做到老細，對賭協議一早簽，未借到殼上市一早知

2020過數既股息許家印拎到200幾億私人名義現金

分分鐘誠哥私人現金都無佢多

大陸人呢下其實真係高，你搞到冇底線咁做生意，吸完水拍拍囉柚去美國嘆世界

比你正正常常咁做生意根本就搵唔到咁多錢，捱完仲可能又係破產

大陸人係咁，爆煲咪又佢執，錢已袋

好似小米條主席，整個100億上市獎金頒比自己

其實不意外啦
上年已經有post分析恆大地產啲債息幾誇張
只不過當時仲未有貿易戰肺炎，叫做冇事

例子啫

10釐就每日2億
淨還息都未必還到

以佢個人角度黎講借錢run公司算好work

比佢十年時間做到全中國銷售額第一，如果唔借錢吹大個波，間野點會派到幾百億股息比佢自己

要郁你，乾唔乾淨都郁到啦

我意思係佢可以光明正大用，離岸，海外投資咩都得

睇埋呢篇先，幾個既財技賺到笑

最撚屌係最近個次3月31派息，個時已經知道武廢，我唔信個老細唔知自己間公司上一個月既業績同現金洗，一樣照派扯乾間公司

其實一直資不抵債
係靠抵押借上借去吹大個泡
而如果賣樓套現唔到 條鏈就會斷

其實誠哥個集團都過萬億嫁。。

咁隊波都摺得啦下嘛

地產不嬲係咁

等一折買恆大睿峰

說好的恆大新能源汽車

買put

冇咗恆大，仲有淘寶！

差好撚遠，佢揸住嗰啲嘢好撚值錢，

恆大揸撚住個D鬼城嚟

截圖比你, 唔洗估估下

咁呢個真。。

佢超高債息已經唔合理啦
強如bat，搵錢速度都唔知夠唔夠佢燒錢快

內房龍頭中國恒大（3333）中期少賺56.2%至65.4億元（人民幣．下同），核心業務利潤為192.5億元，核心業務利潤率7.2%，分別按年跌36.6%及6.2個百分點。中期每股盈利為0.495元，不派中期息。截至6月底恒大借款達8355億元，負債率料近200%，副主席夏海鈞表示，單是分拆物管業務金碧已可將淨負債率降低19個百分點，並有信心全年賣樓可達6500億元，增加現金回籠以降負債。

佢賣唔賣到6500億全年

好長...有冇人可以出個精讀版？

佢地可以諗
收番幢恆大中心就得
個時仲要吹高個租值賣比恆大

誠哥cash flow 好強，周轉到就得，依家恒大因為三條紅線政策周轉唔到

應該係從來都資不抵債

有香港銀行借左錢比佢WO

十厘以上既債都要發
明顯無人肯借錢比佢啦

之前仲有永續債 唔記得贖回晒未

韮菜們會SH 定係止蝕D 債券?

樂視真係經典

大陸姐，香港地產公司正常啲

嗰啲係得個圖架喎！

抄款1 2 3 4 5 6

冇fact check，估就應該未
但哩單嘢搵政府幫手，算唔算等於自己國進民退呢？
同埋哩個時候搵政府幫手，政府有冇錢幫佢呢？

雖然係大陸youtuber，但係佢啲片幾好睇

樂視係支那人做生意寫照
不斷燒錢玩壟斷，點知燒死自己

嘩 利息都fatfat

谷緊賣樓廣告喔

你收到就係

依個post嘅標題就係精讀版

根本一直都係國家托住姐。。。。邊度有咁多人買樓呀。講真。。

含大簽左對賭協議2021年a股上唔到市要賠1300億

大陸出左政策3條紅線，過左唔會再有任何支那銀行借錢比你，所有債到期就要還

加埋一齊就係所有支到期債你要還，無得續，再加對賭個1300億會扯乾公司

姐係預告定唔比佢上a就會執笠

香港因為地少，好少同時間要舉咁多債，大陸大把地起幾外賺幾多，所以狂借錢起樓，依家一慢返就周轉唔到，仲要係咁借，用新債還舊債，但人地又借到

廣洲恒大200萬樓減到78好吸引

個陣班樂視苦主

仲有佢細佬三條友加埋最小渣左三四十億美元既含大債卷

係咪諗住上去買完比人割韮菜?

國家唔會比樓冧，會頂住，但又唔想炒得大勁，禁住禁住，二三線會慘啲

破產就破產啦，咩撚野系統性風險

我仲有成百個係太陽城，反正都攞唔返，不如賭左佢

條友高質

好多靠後台背景先借
但當然佢哋本身個商業環境係咁就另計啦

重玩借新還舊？

newspeak from 1984
不理想
有改進空間

泥碼買唔買到樓

唔可能賣到6500憶，就算減價都買唔到，有錢嘅唔會買樓市下行，大部份跟本無錢買。
空置率超過25%邊個食得落？
啲市全部過度發展爭門面好睇嘅惡果。

啲銀行成百億百億咁借比佢好撚痴線

班大陸佬都唔會蠢到明知經濟唔掂都走去買樓
除非full pay啦

too big to fall
賭佢唔會有事，最多收返多啲利息，但唔會壞帳

現金碼，不過我係台灣攞唔到錢但係可以九折放比地下錢莊

早幾年光明頂，19請過個so call銀行家既物體，佢吹到債轉股乜都搞得掂

已經block 左😪

Systematic risk..... 一間咁大既公司收皮會有spill over effect，影響成個市場/房地產

708 炒上目的都係咁

前排仲要洗左勁多錢回購

屌你 唔好破產 我隻1918 一定比你拖跌

救佢就扯乾政府，另類加速主義大法
唔救佢就屍橫遍野，加速主義大法

仲買地產做咩，三條紅線出埋有排唔使玩

黑警快啲去大灣區買樓

條link已經犯國網安法
上唔到

十年前已經講緊恆大負債超高，但俾佢搞得掂上到千億級富豪。好多人跌眼鏡。

呢兩年要發十幾厘息嘅債，加埋今次嘅事件，會唔會就係傳奇嘅韻落？

放風逼政府接收啫，沒事沒事兒

十月匯豐同恒大我真係食住花生睇財技學嘢

緊急法強制全港市民用mpf買含大單位無就開張申請書俾你輪候上樓，轉頭話歷史文件。但要繼續供，諗起都痴線。

咁搞法幾時有得買恒馳123456?

冇睇link，應該就係#2？

做賣樓，自己走去整車已經鬼

其實佢玩得10年plan
已經知佢爆得

已驗證！！

此内容因违规无法查看
接相关投诉，此内容违反《中华人民共和国网络安全法》，查看详细内容

唔會啦⋯⋯
其實個個都知道佢遲早出事，係睇下邊個最後接火棒姐

你上一層回覆就有隻(好似係

牙Fred同Ali既演技真係屈晒機...

用恒馳黎配股周轉

輪候公屋嘅直接用你一半mpf幫你交恆大首期

個個都話恆大已經等同國企

佢哋當買國債掛

gimmick嘢，炒股價姐
明知香港唔會有得賣都喺香港tvb賣廣告，太多錢嘥？
正常都喺返大陸tvb賣廣告啦

我啱啱仲入到, 咁快就封咗

3折有興趣買

用含馳配又比唔到含大用，同埋含馳班股東威猛好多

如果用含大配姐係要許家印嘔返d股息出黎，許家印肯嘔既就唔會派息

依家擺明要挾雜大大，好撚型

睇完Tvb廣告仲諗任訂番架！

唔知tvb廣告條數俾清未

咁你準備好錢啦, 高位回落7成有機會架,

加學費囉

掘個氹畀雜種

大陸樓真係好恐怖
粟米心都可以拎嚟起牆...發泡膠又得
點夠膽買

恒大唔係上左H 股咩

支那版雷曼兄弟，好想睇佢爆

我爸是李剛怕什麼

死link

原本咩account出？

梗係清咗啦
不過問返tvb自己買嗰啲大陸債收唔收到利息仲好啦

買別墅

割你嗰個勁過李剛

最近勁多公司上市cap水就知咩事啦 who next

已經寫得好清楚aaaaaaaaaaaaaaa

廣州78萬咁平?

ching，認清現實啦
雜種唔會理哩啲嘢，都係強仔執手尾

#2 cap左

無錯 係投誠嘅表現

你以為內陸別墅就冇事？
一個水災就連根拔起成棟別墅送去下游

其實一世共產黨你都預咗

點解大陸D有錢人全部要簽呢D對賭協議，周星馳又係咁。成龍都好似係咁

香港啲樓咁貴又住唔起

對賭後台，搵哩啲錢快過真係慢慢賺返嚟

長實/新世界/恒基/新鴻基呢類公司業務好分散，雖然地產收益佔好大比重，但係佢地公用事業都佔市值一大部份，尤其長實本港產業只佔全集團唔夠20％，呢到裡面仲有3HK/碼頭/港燈呢啲現金牛，所以佢地唔會一個浪就收皮。恒大就集中房地產，沾唔到公用事業，所以地產泡沫一爆就收皮。

保證大家坐埋一條船上市囉

走唔到

同健身會籍一樣。

含柒都無味。

對賭喔⋯⋯

九折都叫收返錢。

唔係現金黎

身邊識唔少人
過去幾年俾人sell買個d高息月月派息基金
幾十萬幾百萬放落去收息好so咁
呢d fund 好多揸含大債券
以為國企就無事

佢地未試過97 年負資產架。

恒大唔係國企啦

斯此內容因違法無法查看

我以為佢上得H, 應該上埋A。

中共唔會比含大收皮掛，內循環變內爆？我睇又黎債轉股

恆馳7

咁冇同美國開片就真係好難有事嘅

廣州邊到先，天河/越秀/增城/花都/番禺。

屌，大陸唔係好好景咩？又開工又盛，日日笑鳩歐美，做咩會唔掂架？

我都想知

大陸好似冇負資產？
剩係知道冇破產制度

一個月前？

割

今年恒大銷量仲好過上年 增長42.9%
擺明係想趁疫症屈政府多點資助

以債價黎講, 唔算平
係咪投資者覺得無咩機會爆

係wor
Old news

too big to fall
恆大死=中國死1/3
搏你哩樣

樓上啲文章講左某富豪一早在債券市場放左

好多樓賣唔出咩？ 做地產都做都蝕咁多 真係好廢

其實對雙方都好撚吸引，例如含大佢有信心上到市，提前4年拎到1000幾億用，當佢8厘息都省左300幾億，如果用利疊利+高調轉黎計，呢到省5/600億唔出奇

假設你同佢賭，你今日比舊錢佢，一係佢上到市，你手個堆股票大升，一係佢上唔到市，呢4年當定期收返本息

佢邊估到所有條件符合都可以由17年年頭攪到2021都唔掂

已經睇唔到啦

如果3折賣，但係樓花呢

識好多人有買開
年年收息都收飽

算唔算龐氏騙局

份野係8月，依家先流出，除非許家印仇家玩鳩佢去挑個印，支拿對呢d公章好撚著緊，係香港先可以求其搵文具鋪挑

可能係
D人信佢有政府照住 唔會比佢死

如果當同國債就唔會有十一二厘啦

有無post link

痕馳仲出唔出到

唔算，龐氏騙局係直頭乜都無做過，純粹循環資金

嘩，真係要慢慢喺連登搵返出嚟....

照佢咪 waive晒啲債 再唔係債轉股

支那大陸佬唔會計算風險同回報比例
總之投資買債就要聽落10幾厘先吸引
你同佢講得4-5%
佢笑返你傻仔
唔係P2P 點會咁多on9支那人落搭

債轉股，再發公司債，將公司債包裝成優質基金，將養老金放落去呢個基金，之後再將基金sale去匯控，賺返黎既錢用美金結算。
含大無限loop

會唔會難尾.....

習帝股黎，自然會有有錢佬借低息貸款救佢，如果恆大破產即係習帝要倒了。

鎊水啦港豬，仲望

越秀真心好吸引

直接印多10000億出黎就得，仲有錢淨

我都驚，重點係去唔到睇

佢地賭性超強
做生意完全不擇手段
為左最短時間賺最多既錢
可以take最高風險既risk

你係咪有咩誤會？佢從來都無諗過出

睇 #2

恆大健康關唔關事？

唔還就大檸樂， 再睇番匯豐被列入不可靠清單，如果實行好似話大陸借左匯豐既錢全部唔駛還。 咁樣算唔算係割匯豐韭菜呀？

一日打唔破中共印鈔機 其實無得玩

佢point 2: 你唔救我，你堆內銀都大鑊架，阿爺

每人都係畀六百億佢洗就搞掂

恒馳1 xxxx大型suv

1折賣樓

中國借錢好困難
所有銀行都係國家嘅
民間企業好難借到錢
導致咗有錢嘅人可以為所欲為開呢d terms

甘比喊緊

又唔一定 可能會出啲垃圾 然後好似幾年前啲恆大礦泉水咁吹高個價摞嚟抵債

有咩好喊，womanpower

反正啲錢都係大劉畀嘅

佢一同大劉分手就輸到仆直

女都生埋，大劉錫個女仲錫多過個仔

間接證實堅料

分分鐘之前堆貨唔係呂麗君既，根本就係大劉不問價扔曬手上d債，正常大劉會一早收到風

網絡安全法

做反派

問下麵麵就知

咁大劉一直同許老板friend底
甘比訓身
可能都係大劉指示呢

習大大一定救 唔救大陸d銀行會執

以攬炒迫習總

所以一直都話玩攬炒 點夠中國黎

等雜囝玩國進民退玩得咁過癮
加速師玩多兩年真係一個市政府最小要揹一間支企上身

之前睇廣告都戇鳩
一次過推6/7款
人地都係一款幾隻色咁

幾時做埋牙科救亡

真係好撚型

佢份文件 point 5 吹到 重組唔成功就會有大規模示威
竟然敢恐嚇習帝

中共自己都搞唔掂要割民企韭菜

成身債，恆大只係冰山一角

嗰時physical捱得過真係好彩

我意思個個當佢有支那政府照保咁解

唔還錢咪得
老奉要還？

改名做恒大地震

恆大破產 威力唔細

支爆樓爆

此内容因违规无法查看

接相关投诉，此内容违反《中华人民共和国网络安全法》，查看详细内容

［靜靜地嬴］恒大會唔會成為第二個雷曼？

如果你信佢個合約銷售（unaudited )，禁佢頭8個月已做做到target 6x%. 一般而言，下半年賣樓仲會好d，加上佢7折賣樓，所以應該可以達標。

但睇賣樓唔應該只係睇銷售，仲要睇佢個回款率，姐係佢透過銷售返錢速度有幾快。恒大首半年回款率得5x%，所以佢真係有好撚大資金壓力。

同埋三條紅線嘅推出，令佢唔可以借新錢（但可以refinance 舊債）。所以我估而家發改委（負責批off shore bond)同銀監局（on shore bond 同bank loan)一齊夾佢，恒大自己爆大鑊，迫共產黨比佢上市，唔係一齊仆街，加速支爆。

痕大....

睇返份文件後面嘅list，應該好多大陸嘅信託借錢比佢，當然仲有境外債券啦

政府帶頭放棄債權咪得 唔識就睇下電視

全部放棄債權 搞掂

push

恒大息係10釐起跳

美股仲加係咁
唔識真係俾你大到

粒卵連精都無見過，何來有胎

支國版半澤直樹

美股係玩上市集資多，雖然公司債都重

呢下明益自己人啦 13蚊認股權 前排炒到上28

此內容因違規無法查看

係藍絲就應該去買樓支持恆大啦

班兒登仔睇唔通財技仲以為人地輸到PK

重點係美股都係玩發債回購股票推高個股價俾個CEO行權
董事會：總之股價升，話撚之你用咩方法

講真大陸既衰野都係大陸人最清楚

利申： 成日開post屌支那， 都有睇開佢d片

香港既傳媒無咁多人脈知咁多內幕野， 而且香港人好多時都係盲奶盲屌支那， 或做港豬唔撚理支那發生咩事食玩訓屌就算， 香港傳媒無好大誘因去做相關報導

無講錯喎， 債轉股咁無賴做法點會搞唔掂
國家肯俾你咁做就咩都得， 債主無得say no

8千幾億都唔細

此内容因违规无法查看
接相关投诉，此内容违反《中华人民共和国网络安全法》

香港傳媒？算啦

而家仲有對賭單野
要真金白銀還錢

佢抖音條片都幾好睇
全部我都有追曬，可惜出片慢
但貴精不貴多

點會破
諗下甘比個d揸幾多恆大債

此内容因违规无法查看 此内容违反《中华人民共和国网络安全法》

蘋果4分鐘前ig都出埋po

同哩個post一模一樣
樓主好波

藍屍廢老：屌你老母匯豐搞到我收唔到息仲要輸埋棺材本有閪錢買樓咩

佢呢d廣告...大陸人都未必呃到，香港人精甩邊只會笑鳩你山寨

咪同共產党一樣，同一種手段run個国家

大陸唔會畀佢死啦，應該都係政府出面叫人extend deadline。

睇支那個死樣，過埋今晚就會話份文件係假，乜消息都會delete 晒

連一粒原子筆既鉛珠都生產唔到出黎
中共係無重工業 更加唔好話尖端科技
不過係軟體硬體搭配方面加上有效宣傳的確係呃得下人

無錢仲喺晒咁多間電視台落廣告

搵人一蚊收購有冇so?

出現了

憑空捏造 純屬誹謗

聽日gogogo

佢唔係buy人哋信佢，只係拎嚟炒作

沒事兒沒事兒

嚴正聲明
近日，網上流傳有關恒大地產重組情況的謠言，相關文件和截圖憑空捏造、純屬誹謗，
對我公司造成嚴重的商譽損害。我公司強烈譴責，已向公安機關報案，堅決用法律武器
維護公司合法權益。
特此聲明
承董事局命
中國恒大集團
主席
許家印

香港，2020 年 9 月 24 日
於本公告日期，執行董事為許家印先生、夏海鈞先生、史俊平先生、潘大榮先生、黃賢
貴先生及賴立新先生；以及獨立非執行董事為周承炎先生、何琦先生及謝紅希女士。

剛需

咁即係承認盤數唔掂
只係否認重組？

唔俾我上市就破產

要睇幾樣野wo，地皮估值吹大左幾多，賣左幾多樓花起到咩程度尾數幾多，差落幾多錢幾時到期，如果有so實有人接，如果無人接姐係情況比想像中嚴重

上市只係將炸彈由自己同政府分畀散戶

恒大如果真係爆，應該會拖累埋中港樓市同銀行業，到時一鑊熟

我睇到份文件 給左公章
公章都可以假？

咁開心

一撚定唔會爆 , 次次都係咁 , 死唔去

連登仔講咗唔知幾多十年既支爆
終於有希望

ps嚟姐

佢哋例牌都要否認下

仲要係國內散戶
等於要全民埋單 共享中國人既榮耀

聽聞國企黎，而家睇唔到喇。

大陸佬冇得追究，易食
睇上次原油寶單嘢就知，知道自己追究唔到銀行，唔想累家人就跳樓
但明明錯嘅唔係自己

唔係佢高
係億萬韭菜低啫

盡地一煲

d廣告費對佢地負債8000億算係乜

單計佢還息每日都2億以上

支爆左先講

可能係含大自己爆出黎

食花生

3333隻股聽日仲有幾多錢

屌 支那豬d 屎橋真係估到晒

你幾時見過共產黨畀佢啲公司死

唔似有事。純想借機會賣下廣告俾大家知，買恒大樓有7折 優惠

篇文用字同堆數字好難做假囉，不過恒大話乜就乜啦，反正冇人會理

已經睇唔到

吸乾自己個仔啲血
然後推個仔去公立醫院
果然係中國人先咁賤

Waive晒啲債
即係啲投資者損失

但恆大唔洗收檔
即係投資者唔洗損失

好亂呀

cls

市中心都咁平

李嘉誠明買明賣就比支那人當漢奸 許家印陰乾自己公司賺夠就扔比政府埋單 支那logic

邊有可能！從化就差唔多

大陸唔係有外匯管制嘅咩？用地下錢莊走錢係可以，但係就唔會叫做光明正大囉。

有香港.....

棍龍灣有冇特價時段

大陸人做生意同老千冇分別

7折賣樓已估到89成現金流斷裂

已經出左

呢啲真係呃唔到人

呢隻老千股，連老共都敢千，幕後玩家唔少料

恒大疑爆煲．拆局｜「大到不能倒」 抑或被「鬥地主」（股榮）

立法唔俾債主追數，再叫香港供股回血，快！

let me Pin this

蘋果咁快手

咁早爆響口,仲邊有人敢接火棒

共產黨囉